點樣入行做地盤？

想入行做地盤，有咩辦法？
最好釘版
求教

要識人

點先識到依啲人呢？

要先入行

你唔想比人食人頭加人工高d的話就真係要識人

唔識人就cic，起碼唔會俾人壓價壓得咁勁

Cic d價

CIC 出來本身D價都唔會高得去邊

只係俾班完全無經驗的一張入場券